[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2394)

slow

入波味呀屌

Slow

老鼠win 有1.73, 上盤真係驗腦

悉尼hea到

老鼠請入

入一粒得唔得

和得返2.88

老鼠識唔識踢波

半和cashed

澳假又殺一大班半大狗

老屎點會買半大

真

澳假其實真係好耐冇開過半大

完場10C夠架啦

半和easy

半客上盤角細， 有望全針

Lm

屌
半全場針哂

留名

半客針 屌 老鼠正垃垃

針晒 下場

老鼠

悉尼係咪覺得唔攻都羊到波
比個波獅吼攻場波仲好睇

屌 半大半客全針

辣剎老鼠

有冇人覺得老鼠打假波？

老鼠成日想做波比11號個差仔射 比返拿方祖啦仆街

0:0

半大半客其實一齊買唔抵玩

補注和先唔係講笑

客勝做咩大飛落到1.57

右邊果個壓到上黎
但係廢既 回後回後
想打小組 又無咁既默契 技術

lm

Wtf 1.57?

仲想等2倍做咩大跌

我信劇本
2.5b ! 平注!

諗住老鼠夠做

過左數了

中場1.73落到1.57 無劇本我唔信

Allin了

下？1.57wor

有冇主其他同路？

賽前9.5 10.5 點買到11.5

賭到傻撚咗

比我走盤啦好嗎

你買唔買到

應該開0:0
或者1:0

主其他

無買到11.5

補
飛 下半場實好多波入

完半前有1.73,出過

難d wor手足

明神 7.5 2.1

怕撚咗佢

呢注似中

我6.5 應該可以7c ft了

老鼠w 急跌

Cls

有個channel叫明神對家系列

你開的？

半細全大

link?

1.5s 派彩ed

當然唔係

拎去疊落下半場 2.5B

等到悉尼-0.5先買 廢事食得半格

劇本70分鐘入波

Check the link

80分鐘先啦 到時我諗轉到-0/0.5

收到風 下半場開波秒入

係咪應該買小小貓叫對沖一下 已經輸咗注

秒入最多唔買

private左

8.5s?

唔值博

邊個咁大力 1.97打到1.88

悉尼下半場9成秒入

算啦 廢到仆街

未開下半場？

買左老鼠 入未

0:1到底同拉素一樣

goal

未？

卜

呢度有幾多人係龔嘉欣bb fans

無，應該得你

老鼠悉尼

悉屁唔入波都妹唔撚好去死

傻西

4444444

444444444

Feel到老鼠就入

仆街唔入波真係有排刷

51分鐘老鼠會入

由細跟到佢大

cla 係咁屌

驚？

假角？

8.5震緊

sor 球探彈出彈入

個差仔廢撚到

1.5s 2.5/3s

驚到震

拿方迪同bobo 真係差幾班波

咁抵你啦

原來明神買4k 7.5

依兩隊試過兩次0角完場

換返保斯高入泥拉

一買就刷角， 有料， 依家買8.5s 已經不敗

你做乜唔繼續經營你個channel

老鼠入得未呢

換波斯古爾 然後NBA啦

冰角啦

7.5 2.1
8.5s 2.15

100%贏10%-15%

上盤點算

屌
你老鼠有冇咁廢

補和

仆街啦老鼠， 入波未呀， chow 都入唔到

太多燈喺入面 例如你

求走盤先

0:1 ft la最多，唔似全格

其實兩隊不嬲小角
都唔係靠邊路

入未呀

球證

冇壓力

會唔會chow 入先

讓和超大船

你出果面我無買過

冇可能

老屎10號肯定收咗錢

10號仔做咩比個波人？企左係度

讓和都大船

咁場場買角細咪好撚發

球證買左貓叫?

00

on9以為球證會吹

比人拉衫
佢以為會吹,之後嘈球證
點知黃埋佢

做乜今日咁得閒

客隊個on9 人地拉下你衫 你等球證吹
點知球證唔吹 比一打個反擊
好在條友射得曳

下盤穩如狗

我都補個和先
希望上到岸

Goal

仆街 0-1

goal!!!!! 01

咁遲先入， 屌你半客好慘呀

0 1

老鼠高

Goallllllllllllllllllllllll 老鼠 fatfat

ok

老鼠！

456 啪啪啪

01

GGGGOOOOOAAAAAALLLL

悉尼1:0

Sydney GOAL !!!!!!!!!

Goal~

0-1

不嬲小姐..唔一定場場架嘛
好似之前遇著鳳凰，對面刷你十角咪死

妹得波 角細黨天下

輕鬆到

角細穩了

都係賠率話事，個主回飛到升天就知死很

準備7c ft

老鼠入咗妹到完場

做到比差仔

問候你

正式宣布老鼠開始妹波

嘩， 入波仲刷角， 角細想跳

5c

妹到完場

讓和大船

無角了星蛇gel9.5s

上盤補個和 易到

客勝最高水係幾多?

55555555555

咪刷

8.5c

1.6幾

未完場呀

除時準備跳船先得， 屌佢

伊朗佬同神射手未入

大炒了

老鼠one more

刷爆c佢

爽？

賭波馬拉松今晚開始

比多4c

爽

立即冰角

有預感1:1完場

上盤日!!!!!!!!!!!!!

河床12m

賭埋今場已經輸哂

明神 -3

ky -2

Ching sick ball

星星買咩

下盤仲有半條屍/走緊盤
穩撚到

整多粒啦老鼠

咪燈
初一二三d波閪到

悉尼黎多粒 比我Gelgel先啦 刷角入球

仆街， 角球旗戰術

又角

6C

7.5 8.5 -3

入左波先刷 撚鳩大家

6666666666

角細驗腦

你班仆街係咁吹奏角細， 要jump 了

pizza hut外賣冇咗一人餐咁仆街

66666

比多3c

老鼠盤坐走望贏

又話神龍

明神 -2

ky -1

繼續刷

客隊有心刷角

-4c

開波前入左角細 見到星爺都要左
上半場見到6.5 7.5就狂掃大

半細全大
澳假特色

頂左60分鐘la，仲想點

我岩岩先叫完，點會無呀？

上盤最後逃生門 貓叫第二球

垃圾差仔 返印度食蕉啦

1.5s 2.5/3s 咪撚爆

老鼠上上上

9c ft 你 fat fat了

係 頭先有一角明明一定追到都唔追了 懶得跑

有無9.5手足

8.5s 練心

100% ok la 10c 角膽ft

我尋日睇又冇
焗叫個190蚊餐
岩岩睇都冇

交足晒戲 但係時間到
CUT ～～

8.5/9.5細 搏一搏

我係見到星爺要左先掃貨

手震8.5

等睇核突麥基自爆

入多粒

悉尼啲波仲妹過摩佬獌

啦啦聲殺撚哂d 細角gel頭撚啦

獅吼回唔切防
好多空位

老鼠比多粒我 唔該

平安鐘

456啦 老鼠

但係悉尼打反擊成日唔夠人

勿jer我星，ok？

老鼠整多啦屌

小弟係悉尼冇得睇，原來作客

入得冇7頭

追角細穩 悉尼角細清泉

做乜要食一人餐

悉尼有第2球 有feel 要買ng快買

其實買完之後反手嗌對家係咪易中d

老鼠入多粒ok?

睇佢主場應該訓著 悶到呀

上盤jump

方便食住屌波唔洗出街

悉尼開晒逃生門 10分鐘後關

On9

好似係

我冇咗下面果舊野

讓

半一又收半格 屌

得自己係屋企

和波係咁落飛

2.5s 收息波1.46

又妹

悉尼10號肯定係內鬼嚟

之後0130先有波買，咁到時要叫麥麥送？

一人餐加小食好正🤤🤤🤤

唔錯

老鼠NG 70’

無食過

冰角

喵叫 換走個光頭仔啦

宣傳下 有冇人入左鹿妹絲打會個channel

因為大家都中意食pizza

呢場悉尼打亞冠應該俾人屠

有，then

識食一定係食芝心批加雞翼，隊多碗湯

最佳男歌手都要換？

餓了

老鼠咁多角

6c ...

似乎明神發力了

明神-2
ky-1

唔見你

獅吼吼未

洗唔洗$100？

老鼠入多粒 -4C

又唔去

老鼠一陣似有12m

改左名

下場

老鼠悉尼 刷角入球啦 快快手

可唔可以發力到完場

老鼠拿拿聲整多粒啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

半0全1就殺哂

食屎貓叫

貓叫差d

劇本開動，主隊後衞撞龍門

7c ft in 明神 we all trust

辣味雞翼再加原本小食拼盤
不過d薯格真係冇一次唔係淋gg

6 c ok?

唔比？

妹完未

入多球 老鼠

我6.5 大

第一日買老鼠咩

Ccccccccc

挪亞方舟即將開出 貓叫第二球
上盤手足贏返個本驗腦

刷角

下午茶抵食好多

上盤已死

明神星爺一齊發功

又係徦希望角

緊係食雞翼跟腸啦
外賣薯格不了

比多球啦 屌

冰角到完場

呢場我支持星星了

屌， 封盤嚇親

無角了

紅格之力

支持

走盤姐
預左既

咁我唔係入面出水了

其實可以叫佢唔炸，凍冰冰比你，你收到自己炸就得

落底又回後係咁loop

7c

劇本啟動

屌， 變撚左角球， 角細jumped

差少少jump埋

7cccccccc 爽手9c

6.5cash

呢d我唔識，我淨睇

狗會阿叔都玩365劇透

冰角啦dllm

連c, 屌， chow 呢場又刷角逼害

7.5cashed

6.5 nice gel

快手9c

穿唔到盤不如唔好賭

8.5b-2
半一全格, 1.5b-1

悉尼快撚啲入多粒

屌7c 快手1 0c

7777 明亮反底了

悉尼角刷入球

8c

星星8了

88888888
明神 gel

9c cashed

連c

8ccccccccccccccccccccc 悉尼刷角入球呀
-1c

3 連c, 跳船機會都唔俾

9

角大黨再一次獲得勝利

8.5b-1 1.5b-1

7.5b goal
8.5b -1

明神買角大 ok 過 買角細

9C

7.5s boom

9c 好波

lin c

4 連c, 老鼠做乜撚野呀

10c

10c cashed

9cccccccccc 8.5b cashed
悉尼入多球 收全格

Cls又連

角大

10C

9.5s手足

9999999999

角球

澳假買角細

4連星星。。

Cashed

角大黨回歸

4連c 連爆3注

老鼠咩事

9c

屌 封咁耐 追唔到

角大清泉

星星好波
8.5b 9.5b cashed

角大黨

澳職真係唔想買角大 都唔好走去買角細

9c cashed 理得你幾多角
悉尼入多球收全格

dllm

嘩 爆咁多角

明亮單跳
仆街...

角大cashed

1:1未

1.5b -1 悉尼半一全格啦好唔好

1.68 點買

啱先有個賽前10.5巴打可以等收蚊

追10.5變13.5

6.5 大 + 9.5s
又賺得2%

買主下一球，真係可以望死都唔入

9.5B

澳假買角細真係要驗腦

果然係半細全大

反明神係咪要

10s又輸

刷分收息

55

冰封10c完

半一全一

入多粒唔該

其實明神有無買反手 再買大注d

有12s 足水

半0全一

角大黨好波

買咗老鼠 震緊

Sor law

老鼠 0-2 0-3完場 全格差一粒 快快手

13.5s

Bosque出來了

唉

100% 悉尼要再入波了

即場角點買好

買左@2.05

老鼠入多粒啦屌

買悉尼ng啦 派錢咁派

入烏龍波了

角細 想笑死人咩

唔入俾人入啦

好細再追角大

ching識野 招財貓收硬錢

1.5b-1 有未呀?????????????

悉尼你隊死妹波入多粒得唔得呀

好彩獅吼唔放棄
比悉尼拎住個波角大死鳩硬

好想

唔好啦

老鼠整多粒pls

老鼠個勢似比人入番粒

中

1-1

1:1

diu

想追細

老鼠 我屌你

Jump

逃生門關了

老鼠搞笑

Dllm...

仆街老鼠屌你老母

1.5b
fc 半一jump

1:1 goal

gg

買完主ng 10秒入

劇本

1-1
。。。。。。

小星星我屌你老母

劇本準備發動

我屌

屌啦 貓反底 針咗三注

貼飛位巴打

唔係屌隊波 笑左

今次真係屌你老鼠

都係搏一搏

悉尼jumped

刷多c 先la，想入s

10c冰封角

客隊快入多粒

屌你老母玩完啦

老鼠愈打愈沉 買少少主勝睇下最後10分鐘波

我屌你老母咩1-1

下盤加大波 諗唔到點輸

星星真係幾勁

入一球比我走盆

抵撚死啦老鼠
入一粒係咁妹

2.5 3.5b開晒扮狗叫

好彩補左注和波 贏仲多

獅吼反cup

好撚粒真係

以後跟小星星反水

老鼠玩到心散晒
比10分鐘佢認真夠cup有突

上盤針

屌你老鼠

請尊重

主盤，補唔補好

角球派開有條癮

小星星神燈

B哥啲水真係準到

老鼠俾人追和係為咗開全格

決定買晒悉尼走地贏

（上圖為半場45分鐘時賠率）

半細全大又中

gel!

講得好

1 下一隊入球 星期五 1
布里斯班獅吼(主) 對 FC悉尼(客)
下一隊入球(第3球)
客@2.42

有2.4

屌你老母啦賣料柒B

臭閪老鼠

1.5得1.61咋
8.5 1.74 之後變 1.82

要開紅毛泥Gel頭了，有無巴打要泥？

唉屌你悉尼

仆街一場輸尻哂
屌你老母無lala 俾人4 連c 都知老鼠冇好野， on99 咁

who

開波！

都叫左買下盤啦

星星CLS

係咪正式開波

最後10分鐘
澳職開始！

no goal 1.79??

老鼠生性好嗎

點解可以燈撚到咁Cls

貓叫下盤gel

老鼠上力啦好嘛

仲買客

跪求走盤

Nogoal最後逃生門

Cup啦老屎

發新年財（馬會）

痴撚線

澳假時間到 最後10分鐘

80分鐘no goal仲有1.73

老鼠 次次贏一球就縮 俾人攻

你試下買和

劇本應該係
85 2:1
93 2:2

喵叫似會贏

no goal 1.66 1:1 ft

認真 睇尾盤都知咩事啦

算啦唉，光輝真係正氣好撚多

比我走盤啦

夠疆反cup

唉， 老鼠絕殺俾我走盤好嗎

你又識？

星巴黑

入左no goal

停角 跪求

1:2 ok?

上盤神

11c冰封角球

入多球啦屌

高得有d怪

我8+1up下，ok？

最後一注12.5b 追數ok?

老鼠似追到

買咗主

屌返個大波先

No la 12.5s

2.5大 已死

對唔住囉 比我走盤好嗎?

屌老鼠入完波就冇更過咁濟

同琴日一樣

11c ft ok??

Not ok

一早唔買唔好買啦

追佢老母， 無lala 俾人連c 禁屌， 仲輸埋波
食屎贏唔到波一世反老鼠

no 13c完

Diu la sing 平時買老鼠對家就0封人地
買老鼠就比人追和

咪gel

一早買左角細， 冇補飛輸死

大船沉沒了

等聽日

半3全11，點玩

老鼠cup未屌

1.73買左無入球 聽朝飲茶

老屎快入！

迫害

唔似會入

mouse 12m

老鼠仲俾人禁屌緊， 呢隊垃圾真係算尻數

識波

No 14c

讓和針 上盤針

保斯基打防中即係悉尼守

買撚左走地2.5大波 澳職最尾10分鐘冇波入真係唔信

Gel得

老鼠搞乜撚野呀屌你老母成隊斷腳狗

頭先有提過買6.5 7.5 wor why dun bet

屌你老母 仆街老鼠

悉尼爽手1-2 ok?
劇本

2.5/3s咪撚爆

屌澳假場場反cup

穩

悉尼入ok?

如果老鼠入到波 做一個星期球迷

悉尼 快！

12goL末

快啦， 半場客win 落飛落到咁都輸

C how gel

唔輸都偷笑 貓叫尾段勁到

話左和啦

悉尼個龍姿勢分滿分 咁都唔輸角

最多咪輸半

咪撚再入 再入跳樓

航空母艦沉了

咪就係

主3 $10

悉尼入plz

比多3c 刷佢老母

13.5呢個都中唔到真係灰，擺到明悉尼要攻一定多到爆

老鼠全隊全家斷腳

平時買無入球就爆 今日就唔撚入

你個名

又停c

86’ 都係補個1:2波膽

3角唔買 6角唔買爆到10先買

大船

主隊拖時間

ok gun

頭場就針

比多兩c 祝澳洲全家幸福

悉尼絕殺 預見未來了

中場 客1.57 累死幾多人

球證比碼12m老鼠

坤b

gun 3.85

This on9仔

平時得狗都針 今次應該唔例外

貓黑老鼠都有人買

抬擔架出黎立即起身

質成

d擔架友咁似求其係街搵黎既

真果批數緊錢

賽前買架，你個死on9仔

哇…2：1

2-1

2:1

反勝

比多3c 刷佢老母
比多3c 刷佢老母

比多3c 刷佢老母

收錢

屌， 岩岩諗過十倍主win 翻身

哈 痴撚線

輸撚埋 好波

...

2-1 針埋 cls

好彩轉左太買2.5/3大

乜鳩都大

哇 貓叫！

Yes $10收100

抵死

抵撚死呀 老鼠

老鼠廢到

估唔到老鼠真係咁廢， cls

唔刷C 抵撚死

ifc

收皮啊你

笑死

無左20蚊

貓叫好波！

收皮 度下場

21

又唔刷角

比多2C

以後澳職買主客客主
可以發達了

買左場垃圾波

似仲有球

Chow gellllll

反cup?

今場係和主

咁中未呀你

屌你老母世紀假波日

屌你老母

反杯幾倍

半和左

買定客勝 1分鍾反杯

輸撚哂

呢場和主， 可能因為我買半客搞到冇客主

貓果然係老鼠天敵！

老鼠妹到輸埋

兩球靚波

多謝

sor 9
應該係落後買反cup

鬥獸棋

新劇本？

哇
新劇本

70倍

下盤gel

21倍

應該仲有一球

呢場和主

悉尼1:0 客勝1.1

貓叫 半場 反cup幾多倍

買老鼠

抵撚死啦 唔撚刷C

2.5/3 2.68 又 gel 得

劇本指示應該補時追和

最高水29

22

好似最高26

雙人部地

彪哥要左主？

收埋全格先gel ok？

比多3c 刷佢老母
比多3c 刷佢老母
比多3c 刷佢老母

肯比c未呀廢鼠

追和
不如輸埋

嘩琴日錯手按左貓叫 都win到

你當我病貓啊？
成班老鼠屎

澳假反cup定律

兩個一齊訓 有無cap圖

12.5s頂實，求你

老鼠個奧尼爾今日廢到 兩球都輸佢 唔知係咪收咗錢

頭先7倍

貓叫都贏到波
西悉聽日要破處了半一

再反cup

繼續妹下妹下啦老鼠

真係要教訓下悉尼隊西波

比多3c 刷佢老母
比多3c 刷佢老母
比多3c 刷佢老母
比多3c 刷佢老母

見到咁既no goal賠 買左主ng

RB萊比錫(主) [-0.5/-1] @ 2.07✅
愛華頓(主) [+1.5/+2] @ 1.80 ❌
利昂(主) [0/-0.5] @ 2.07 ❌
紐卡素噴射機(主) [0/-0.5] @ 1.74 ❌
拉素(主) [-1/-1.5] @ 1.80 ❌
悉尼盤❌
悉聽秒三球❌
新年淨係中過一場

叻啦叻啦

7倍中少過我買 12倍主勝...

2.5b

會唔會係水手反cup

角大 大波收晒
追返個本

補？

FC悉尼對上4次聯賽鬥布里斯班獅吼贏了3場，餘下一仗就是上季獅吼作客悉尼以2比1獲勝，所以凡事也沒有絕對的

笑左

喵叫都反底

補左反cup贏得仲多

4，得返2分幾

2:3

補幾耐時，補時2c thx

年初四大家咩樣

刷刷刷
係咪有人買角細gel

讓半一點補反cup

準備反cup

其實得狗賭ball 真心渣

拿拿林整多粒

貓叫殘陣破處成功

上盤走盤ok？

屌， 全輸， 唔識玩了， 老鼠全隊斷腳

角大GEL

有冇人買猫叫

悉尼隊西波唔比人教訓下唔得
妹妹妹 屌你老母
要上力就谷唔到

禾瞞依齊瀡貓找

on99 買左和 點知反cup

全部都反手，買晒角大

我們一起學貓叫！

FT了

小注老鼠
間中輸下都正常既
不意外

有時覺得自己剋到兩個勁人

星哥 （自己買左又見到佢post 就知死80%）
YY (買左上盤又見到佢上盤真飛，就知死90%）

老鼠jump

完未？

貓食老鼠

我呀13.5s

有無人覺得好心涼

針了

Gelllll

好彩冇補和
輸少左

ASW原來要撚左悉尼

You win

原來係你

躺著也中槍
幾耐冇貼過飛

屌佢老母2角都冇
垃圾悉尼, 抵你輸

全你對家

燈神

連登老鼠大船...沉沒了

臭老鼠400都呃

星巴黑買咩都死架啦

全連燈老鼠大船

一起喵喵喵喵喵

上半場輸4注 600
下半場 贏2注 2000
嚇撚死

試下carry

上面好多傻9上盤補和問點輸

老鼠入完一粒就俾人禁屌
領先一球最危險真係冇錯

好心涼
悉尼隊閪波 一球收夠籌
抵撚死

無上一星期

原來你變左名人

is time to post

衰貪心 買左老鼠仲有12.5B

6.5-9.5買哂大先贏到
老鼠真係廢到

英文幾差下

入完就妹, 抵撚死啦
最憎呢D隊,以為1球好撚穩咁

6.5有無足水過
買左7.5 8.5

12.5s safe

岩 教訓下佢

有2.02

贏咪得..

原來係客主

36 分鐘第一c 都爆角細， 仲要輸撚埋， 老鼠食屎狗

澳假 角大黨的世界

四連角覺得唔妥，呢幾日西得多，慳咗注反cup冇補

On9下半場先入

教訓埋我， 屌佢個西

1.5大 買完即入全格

買左老鼠輸既唔好氣餒
呢場輸好正路
意外總有機會發生
下下都中咁唔洗返工啦

好彩半場補左2.5b。打個和冇賭過

最慘係下下都唔中呢

成隊肯到妹

領隊又以為贏硬

彪哥今晚救我

和主 客主 發左達啦 30倍

買自己反手

新劇本
我都嚇一嚇

你夠膽買幾多 點發達

痴西線真係輸到貼地真係想得翻五百，一下買個主反勝，最尾都係追左第二球主，真係有時波係圓咩都有機發生

補個和都被人殺
星期六再見

又輸

星期日歡送達子

幾時到拉素比人教訓

買左主盤 補兩注都輸

下下輸不如戒賭
唔係講笑

主盤補乜西

主和 主客
客和 客主
每注150
30倍 有4500

佢開半和殺晒
之後我 半場買 2.5B $300 同9.5B $600
叫做執500蚊 可以飲奶茶了

8.5 9.5b 1.5/2b cashed
半一上 jump

希望有1W

你中間撚知會cup

走盤都要補飛

今晚d 乙組波唔多想惦

一球盤 走定半一盤 輸半
想點補

最後1700 蚊， 我決定用畢身精力度條奪命4x5
再輸戒賭

十青爐發功真係唔講得笑

好彩買得6000老鼠盤
曾經諗過allin

彪

見到個10號球証未吹就自己停肯到教球証做野見到都唔開胃

😂😂😂

一年介賭十幾次

主盤都補真係on99
輸緊果陣邊有得補架

聖保利原來簽左法蘭克福米拿 德甲神射手

好彩我都係小注

白痴
買到咁無信心咪撚買啦

輸緊都補你買賽前客盤啦
On99

6.5-9.5 每注2500
先執番身彩

不賭今晚d西波了 cash out 先
去完旅行番嚟先賭

手足咁狼死

特登開咗追故模式睇星巴 希望可以上樓

你地買好大 買幾百執餐茶錢算

對你黎講6000$好少啫，你今年利是唔止呢個數啦

我都係買幾百開心下算數
好耐無試過大注過1K

本來想推3雞幾落老鼠到
好似我宿左 推尾數算

科隆-1

賭到依家唔計過大海
最大注都係3700 2x1角大
叫到絕殺角

收人仔

甩難
要多謝搵你飲酒既朋友

今日清醒
所以輸

飲酒飲到覺得好曬時間
成日飲到好晏一訓又無左半日

你就好啦，我家鄉習慣成左年無利是攞
呢幾日仲要係咁豬錢

新年長假咁開心，一日半日唔打緊啦

連續飲左7晚了
不過我日日都4-6點先醒 無咩影響

我屋企都無比
係d客比 初一一起身 v7就好多利是

飲左3-4日
次次飲到天光

講真，呢場買中假波都冇計
貓叫往積咁廢加贏緊一球邊個會補飛

我通常10-5
日日都差不多
7個鐘打住機賭住波飲

琴日巴西蘇幫你搵唔小啦
尾場拎follow me拖佳知武士

貓叫大勝日

飲酒唔敢賭波 亂鳩咁追角

我飲酒=勁中
唔飲= 輸到仆街

都係果句啦
不嬲都係講緊目標係做到平注7成勝率
夠你賺唔少
100% 冇可能係好make sense

買角細半場以為中
又收工
新年幾日又賭撚晒
馬又輸波又輸

飲酒輸到仆街

請你飲酒

飲酒會仲大注 諗起都 。。

不飲了聽日飛
去旅行不賭

飲酒賭角唔服輸
9.5 8.5 7.5 6.5咁掃
輸9晒

唔得閒無玩到場澳假，睇黎大家死傷慘重

當年好似
歐聯決賽
蛆vs蝗
飲住酒 係咁追角

之後輸波唔開心又狂飲

德乙d角盤比狗賭
一係8.5大低水 一係10.5大高水

其實我等緊日職番嚟

兩場角細串埋當一場賭

想追神船 小白 陳7

睇好科隆角大

對左

志在四方

澳假又死左幾多兄弟

曾經中過日職8x1就好happy
60幾倍

玩得開心D

今個新年啲波好難賭，輸咗萬二
悉尼老鼠一場都輸我5k

以前試過一日中兩條過關
5x1 8x1 50蚊注total收兩雞幾
依家玩唔番了

本身收2k,呢場嘔返1k出黎

成日搵到半冷搵唔中熱膽拖

基本上要長贏有時要識避潘雷
佢地馬會人鐘意幾時去馬就去馬幾時唔去就唔去

雷大熱正氣過潘
潘真係cls

半冷通常會補注單p

果時買左$700
仲記得係11月尾去日本之前買
番到香港見到有4萬幾都嚇親

唔明點解80分鐘1和都仲可以開到主勝11倍

買老鼠果啲係咪無玩過鬥獸棋

利申 買左半大 老鼠-1
死無全屍

星哥今晚買咩

賭咁大做咩

老鼠又害人 新年完全無贏過 賭幾多針幾多

上次買左阿德80倍cup 今場要還返小小俾喵叫

琴日山雞個場贏幾舊

諗住推多口 落老鼠到 過個肥年

垃圾老鼠

呢個新年大家豬多定羊多?
我豬左幾千，真係豬年

好耐無gel喇

羊

呢幾日成績唔錯

豬左幾千+1

新年新開始 希望手足快d拆利是賭

今晚鍚菲聯派錢 信者得救 已經allin左利是錢

科隆讓咁深
除非又一開波聖保利rc，如果唔係聖保利不敗

臭閪針左二注

屌真係一過豬年就日日豬 有無咁黑 十蚊又豬 100又豬 1千都豬

個燈閪星爺呢幾日燈撚左我成萬銀 屌你老母

3弟讓2哥一球

收嗲啦 你會贏既又買中場燈？
你都係燈閪

屌您老母

獅吼復活

早兩日拖肥對曼城差啲比佢燈出事

澳彩推薦對家好似好高勝率

湘南比馬加油

打下氣都得啫

全波poJump9哂

紐約城客勝

dklm fc悉尼

輸撚左80蚊

屌， 俾哂料啦， 又唔避又賴我燈

我買左和 輸左$50
Dllm 老鼠狗

德乙個盤已經俾我睇穿 科隆 電根

小那星 絕命1.7k 上71k

第一擊 六合彩電腦飛 x 20 ($200)

聖保利

係咪fc悉尼同一條友失誤2次?

聖保利近況咁好仲受讓

假波聯博佢假波

賭仔：有鬼

歇冬後
科隆1負
聖保利1勝1負
有咩咁好？

台風主場受讓咁荀

主炒又假波客炒又假波 姐係點

小星星有冇tg?

一齊炒 super

大船贏真波 鐵達尼假波

大船有無炒7成

科隆初盤讓半一，小部分讓一，依家全部1球

聖保利輸一球都走盤著數到咁

Koln要角球定賈盤

想跟星蛇搵食 點算好

快

蛇星燈力無邊

聖保利真係受得太深
兩場正路就開客

德乙點解第三讓第二一球

電根夠晒分，今晚會放水

比垃圾你執下盤

馬會邊有半一呀

邊有話馬會

allin聖保利追翻老鼠條數